別人恐懼我貪婪，根本就係錯concept

如果真係咁，我今晚收175萬啦 on99

賭博咁困難，你都係唔好玩啦

抵你發達

$10 就叫貪婪

用$10 貪 百幾萬仲唔貪婪？

唔識數0😂😂😂？

識數了😂😂😂

跟左樓豬all in